[語言偽術] 唔會做錯 只會做得唔理想!

阿SIR做野洗你教?
休班偷拍 唔理想
證物失蹤 唔理想
偷毒品賣 唔理想
鄉黑合作 唔理想
唔執法 唔理想
射盲眼 唔理想
警處性侵 唔理想

連箍頸殺的士司機 都係感到難過炸

"的士司機被警箍頸亡裁定不合法被殺盧偉聰稱難過但相信警員真誠執行職務"

pish

求下你唔好再用啲事實去抹黑人哋啦

SOR 講事實 唔理想

人地個title都寫住語言偽術

Dgx巴，推

唔理想

明明心裏面係 唔想理

佢哋依家已經唔做任何掩飾
而係要佢哋講乜嘢你要跟乜嘢

你估全民檢測就真係想你全民檢測咩
係人都知冇用

就算依家畀人篤爆咗，少咗機會去偷人dna，佢都會要你全部做

佢就係要你所有人都屈服，要你含就含

參與檢測嘅數量亦都會畀佢曲解為支持政府

push

Push